遊行集會拎完啲文宣可以用尼

痴番係各區連儂牆
唔好放廢紙回收/垃圾桶